你地尋晚發咗咩夢?

尋晚發夢, 係街撞到一個好多年無見嘅大學同學, 走埋去打招呼, 仲約咗幾日後食飯。到食飯當日, 大家有傾有講併排行, 突然佢伸手去我背脊啪一聲, 解開我bra 扣, 我驚訝問佢咩事, 佢就一手拖住我係商場狂搵殘廁, 估唔到間間都有人。然後我話, 不如去我度啦, 點知佢答我:「唔去啦！過咗果一下好想要之後就唔想啦！」我仲好天真問:「吓? 乜果一下咁突然同短暫㗎?」

訓醒, 好想text 下個同學, 問下佢近況

琴晚發夢夢到樓豬

尋晚發夢, 係街撞到一個好多年無見嘅大學同學, 佢走埋嚟打招呼, 仲約咗幾日後食飯。到食飯當日, 大家有傾有講併排行, 突然我伸手去佢背脊啪一聲, 解開佢bra 扣, 佢驚訝問我咩事, 我就一手拖住佢係商場狂搵殘廁, 估唔到間間都有人。然後佢話, 不如去佢度啦, 跟住我答佢:「唔去啦！過咗果一下好想要之後就唔想啦！」佢仲好天真問:「吓? 乜果一下咁突然同短暫㗎?」

男人戴bra